KOSS

自己睇, 講完

咁快穿100

仲諗住追一追...開左盤等滅世棍再算

CLS
點解升咁多

放咗了

11.8入，50放咗

都五倍啦

Cls

幾蚊個時見人提起但無入

120@1

有無人知呢隻咩事

想分散gme?

呢隻點玩？
又係比人short?

GME 追落後
=尋日既AMC

開盤似有滅世棍 68有貨諗住盤前點都走一轉先

我反而怕冇, 好似尋日咁

gme 2.0

點解升咁快

CLS

GME 2.0

見到個陣無錢入

又乜料

幾個鐘前望仲係五十幾

52入 75走 2個鐘變140

開市有棍！

可能似尋日AMC

我90走，好想死

心郁郁想入

呢隻野流通股好少 炒作起上黎真係破硬1000$

飛左出街喇, 滅世棍跌到100蚊先再考慮

cls

但跌起上黎 all in or nothing 程度比GME 仲痴線, 要衡量風險

屌無錢玩啦
咁多隻野，TSLA都蝕住放

曾經,我望住佢$10....咁就錯過左身家番十幾倍既機會

又想介gme票

On9 gme la

Short ratio係幾多

炒緊乜鳩? 0.9 % float shorted

而家勁撚多條戰線

但0.9% 有what short

呢隻不嬲係賭場黎

呢隻係Appledaily 2.0

有無機170 150入左

sor 覆錯po

癲撚到

Ifc

買啦 ., 隻野細隻都咁 升上1萬%都唔係問題
快快去買 比人回血劍

呢個咩APP?

market insider

學生哥29.8入咗3股 唉本細真係慘

156入咗依家110

溝

乜事
一秒加20？

大上大落

冇人入？

137

會升番既

輕鬆150

VIX又升

宜家唔比買

熔斷

又溶

頭15分鐘升熔三次

上上上

呢隻沽空
流通量

開市25分鐘溶斷4次

點解會無啦啦炒起依隻？

又熔﹐痴線
我唔貪﹐150就走

唔好跌呀

屌又買唔到 臭閪

跌一跌又熔， 屌

唔好賣呀巴打

想知呢隻點解會炒起？

熔夠未

特價TIME

$100入左 上番去呀

琴日17蚊牛牛唔比買 而家

same諗緊放唔放 好大風險

上番120放

$15x SH

贏錢就唔好唔開心

又可以休息5分鐘

呢隻嘢一個鐘熔10次

睇到 跌緊

唔想睇 幾秒又停一次

上番去

120放咗，唔敢揸太耐

又停

冇人炒

幾股

比樓主個仆街害

搞乜撚

嘩 呢隻仲勁 點解無咩人留意

美股都有微信女

買唔撚到

呢隻由開市熔到而家，仲要熔到幾時

你放左未

10

走唔走

唔走

比人累死

你個名

熔完未

佢個野壞咗啊

HI同行

profit is profit
以後大把世界

係咪要熔到收市

熔完就跌...仆佳

笑撚死

仲hold唔hold好...

慘了呢次﹐無信念

賣剩5手sh

排緊隊 呢隻真係搞唔掂 好彩買好少

仲hold 唔hold 好..

15蚊買 20蚊走 我屌

有冇機會上番去

當贏個早餐錢咪算，好過輸

唉 屌 同我琴日有提人 原來發現成個連登冇人講好心痛 俾晒啲錢大陸狗賺

聽fd講高追左

應該無

屌...熔到賣唔到貨

SH啦 依家走無意思

有冇On9好似我高追左

SH 頂住呀

100 here

幾股..

22 你呢

我14x... 8 股

15x 10股

好似得我地3 個買

有預感會落到仙位

32.5 50...

升緊啦升緊啦

當冇哂算

賭場開返啦
仲唔賭？

上番140 我裸跑

上留150，我表演自含😂😂😂

希望齊齊表演

上200淋柒滷味成家變燒味🤪

lm！！！

呢隻股終於唔熔啦

燈到你

95蚊入，頭先溶到40想走走唔到，去到28覺得算9數SH，到而家生性少少上返40唉。希望瞓醒有驚喜 點解呢隻成晚都無咩人講

因為傻仔先會買

好彩賣哂入返gme

我都走唔到 被strong hold左

我92 16股

有冇人黎救我地

我望住盤前我+300幾%依家得返22%

後悔點解當刻無放到佢

希望訓醒有好消息

OVER

希望聽日起身有好消息啦SH SH

瞓醒上返40左右，再睇今晚有無少少起色

蝕晒成年profit 再蝕多6000蚊

幾錢入

120

止左蝕

SH ...

今晚要上150睇你裸跑

上番去啊

SH 呀！！！

SH!!!

🚀🚀🚀KOSS

冇力

SH!!

上佢老母啦屌

均價108!!!

next gme

SH!!而家仲算特價加倉！！

而家唔加倉唔通等佢上爆200先加咩

大家點

均價108

150@10

same 預咗冇
睇開啲

山頂區朋友

新手一問，大家會SH到幾時？過埋今晚？

$100 等人黎接我走不求賺只求唔蝕

sofi用戶表示頭先上掃127冇得盤前放

點呀今晚又溶！

真係當冇咗算

真

最多跌到十令蚊溝一溝
搏佢盤前盤後升返
平手就算

78放左了

今晚一開就入@73 蚊 10股

覺得自己好傻仔

點解唔等多陣

咁就可以入唔到唔洗接火棒

你原本幾多

啱先68放左了

個個話SH. 點知都走哂

個fd 15蚊買, 140蚊都唔放...天才

95蚊入，仲喺度！

我150

佢依家放都賺四倍啦

好失敗
Koss好孤獨

好彩仲有呢度

140

呢到幾位
要和一齊和 要豬一齊豬

80入咗5股﹐有信念至少可以平返倉

今晚暫時60左右幾穩，但聽日又隔個weekend有啲想走

得幾位

好過冇圍個爐

我14x入，打定輸數

俾啲信念

10股？

個個GME你走去玩其他 坐下先啦

係

慢慢坐
預佢盤中唔升
盤前盤後先升

15股 暫時仲有信念

今晚係咪唔洗訓

60頭好穩，睇黎今晚無咩走動，早啲瞓好過

妹番上100先啦

最緊要有信念

去訓 係咁睇都冇意思
星期一再黎過

今日咁平靜

🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀

上咗少少

60入 上呀

上力喇！眾師兄弟歸位！

SH!!!!

Diu又斷

升到斷
黎啦黎啦
直上

94.4 溶！

上啊

100估唔到之後會爆升

熔完又跌
利申: 燈神

依家入返

94

叫左你一齊SH

要沖100

大把人高過你
點解咁傻呀

斷咗

比啲火呀

信念

見佢一開波熔就放左了

一熔就冇左$10

呢隻野一熔熔勁耐

過番黎接你

眾師兄弟歸位

希望啦

眾師兄熔斷﹐休息5分鐘

又升斷咗
100蚊既大家可以返去啦

要睇你裸跑

又溶 睇到想訓

好！

唔比推到上100

頂住呀$100

1點前破100 5點前破200

有阻力 大家SHSHSH

G持

屌﹐一上到100 啲人就放

唔夠力

唔合作

又變返8x 屌

上啊唔好次次我一hold先黎跌先得架

呢隻都比人short左好多？

比力

唔好放呀 衝呀

依隻股係乜事 有無人簡單講下

今晚上個200 黎睇下

Volume咁唔對路都入場炒！？

Same

可唔可以解析下

妹妹下咁

上120我............…訓教🥲

咁你唔洗訓

幫緊你幫緊你

點解冇乜人放咁多人入都上唔到去...

衝呀

望到好眼瞓

訓了 大家SET幾多

Me too

set 150

好多人set 80放

妖上返95放算🙈

gogogo 喇

Set200係最盡？

Thx 巴
跟大隊算，都係當每股一股支持下有就算冇就有佢

恭喜哂

93訓著左冇理到

由星期一十幾蚊睇到最高峰盤前170蚊

可惜本細訂唔多

贏唔多

Koss 大家覺得星期一會升到幾多

盤前衝到破百 應該

我140高位 但佢同gme無關，真的會升？

呢隻沒有期權為何會升？

無short rate wor

我都唔知
可能關reddit班人事
佢地依家乜細股都炒

上網話呢隻沽空過35%

屌呢隻關咩事, 係唔係有人趁1毫入貨放料叫人推高

睇唔明點解KOSS關事

由8亳推到上120蚊之後即刻回落
依家仲大量沽出

想知依家平咗倉未？係咪仲係咁高？

short percentage decreased 98%......
想問沽空機構係咪即係已經平哂倉？咁未走貨嘅咪仆街？
利申：20股@88蚊

但可能星期五有再short

星期一點算

呢隻放唔放棄好？

put jor

仆街了

今晚有咩計劃

頭關上100

ching幾錢入？

大家有咩決定

SH

SH 驚西

go 150\

sh

130入 幾時先返到家鄉

人踩人先啦

32

下世

尚盧高達大師都高j 我110都唔算得係咩

跌到溶

爆煲

仆街我164入咗

仆晒街 咩料

點呀

大家繼續sh定點
有冇人好似我咁高位入

14x...

想走

溶咁耐既

呢隻究竟咩事

準備個位數

你地幾錢入.

平手走人算..怕怕.

屌 好撚驚

67

入咗幾多錢，要走就快

有冇人救我

大撚鑊

快跑

仆街

中伏

祝我朋友仆街死

再熔

妖到仆街

你都好似8股咋嘛
輸都係輸幾千
當買個教訓

上翻小小好走喇大家

咪伏人，散水啦

邊個唱淡
SH啦

完

屌$89入...

次次盤中都跌架啦
有邊次升

上啊....

Sh 等 wsb打救

呢隻野 豪股變1xx 痴撚左線？

屌我88蚊入

唯有strong hold到唔知幾時

88蚊入 親宜家溝貨啦

SH啦
放咗你就真係輸
留係到起馬有個機會再上

成交咁少

$95.5入左
$40走晒

本身上禮拜諗住買咗升幾蚊就放，
點知一買就插水，
果然係一燈大師

屌我100入。 不過sh wsb 就黎炒呢隻

我都係

跌到廿蚊再溝

你又知？

how u know

我又番番黎入左20股啦

唔好啊頂住
頭先係gme走左輸左5位數而家升番上去
一陣會升番架啦

你係咪燈

睇番呢兩日走勢今日唔升聽日開市都會上番去燈嘅我一世賭乜都輸！

之前都25上返100幾啦
無事既

頭先all in左睇住升啦

今晚又會唔會再插

盤前會升到5-60到，之後開盤尋日冇走啲人全走，之後就一路直插

求燈

走乜鬼

陣間就見真章

跌到阿媽都唔認得
都已經輸到冇野好講
放同唔放都冇分別

佢一日未回落到基本面 一日仲有機會彈上去？佢仲要收番我地手上d貨

已經玩完lu~

各位扣穩安全帶，收到風一陣會有神秘力量直插落地府

110入，26蚊放哂，無眼睇

真
不如hold到出年

好多股？

1股jer

依家賣同蝕曬都冇乜分別
唔柒理了